淫辱美少女 宅男自認人面獸心 官斥霸王硬上弓

隱青因感沉悶，於凌晨時分外出散步，看見獨行夜歸20歲漂亮女大學生，遂尾隨對方返家，趁機拉她到後樓梯，壓着女生雙腿並胸襲20秒。青年早前在區域法院承認非禮罪，親撰求情信自認「人面獸心，十惡不赦」，惟心理專家評估被告不愛工作，重犯機會高於常人。法官斥被告「霸王硬上弓」，若非少女不停掙扎，隨時被強姦，判他監禁兩年。

另外，求情階段曾出現一段小插曲，辯方大狀稱被告的女友及同事均有到庭，被告在他們支持下將可返回正軌。
惟法官、法庭書記甚至懲教人員環視四周，公眾席上空無一人。大狀於求情尾聲回眸一看，才驚呼：「咦！點解冇人嘅？」陳官亦表示剛才一直沒人。最終律師到庭外找回女友及同事。

毒撚FF有女撐場

咦！點解冇人嘅

但人地咁樣都有女友

2年

隱青都有女友

好似星爺d電影咁

望下你班連登仔....

咁都2年 打人返而3個月

講大話都睇下環境先啦

唔!?

人面獸心

但最尾個句話揾番

個場面好搞笑

律師要去搵人

隱青點解有同事既

咩叫人面獸心，我呢d就係啦

家有喜事

下摸要2年

重要壓低把聲咁講

中文差就唔好自己寫啦,十惡不赦即係叫個官咪撚輕判你呀?

咁嘅廢人都有女朋友

可能搵返嚟做戲搏輕判架啫

又係收錢辦事ptgf

大狀心諗： 仆街中伏！

有女友

臨時演員都係演員

冇比錢實出事啦

要律師出去找左條尾數先有女友及同事

笑撚死 個大狀見到一條友都無 唔知咩表情

辯方大狀<--呢個先係FF

嗰邊無人嘅?

個辨方律師 女友 同事 交唔到戲

阿法官大人一眼就睇穿

姦埋先判3個月好無？
你就坐兩年，人地就要記成世，公平咩

差佬打人三個月

非禮都要兩年 打人應該更耐 我估佢係咁意思

無業毒撚揸波:人面獸心,判坐兩年

港大精算尖子多次偷拍女宿舍裸照:
信耶穌、有前途、初犯、港大、專業人士 : 判感化

法律面前，窮人含撚

心靈創傷難好啲掛

如果庭上無公眾，咁邊個寫呢篇新聞

坐就坐得2年
但個女仔心理陰影分分鐘係一世

佢唔係揸波咁簡單喎，仲強行拉人入去後樓梯，剩係呢點已經可以加多條襲擊罪

可能ptgf呢

我冇話兩年唔合理， 我係講緊精算嗰單嘢先係唔合理

女建築師屈佢上司嗰單咪又係， 最尾表面證供話個上司冇性騷擾佢， 但係佢上司就名譽掃地，直頭畀傳媒開埋名。

相反嗰個臭閪連名都冇開公平咩？

男人畀人屈就冇心理陰影㗎啦？

屌

有聲